# README #

# Добро пожаловать #
* Тут находится солянка моих модулей и библиотек которые используется, планируются и/или внедряются в проекты над которыми я работаю. *
* С языком Ruby начал работать совсем недавно, мне он понравился своей гибкостью, хотя язык и медленный, но крайне эффективный, особенно его*
* возможности в метапрограммировании, до этого работал на языках Python, PHP, C#, C++ и не один из перечисленных языков не позволял мне делать сложные вещи легкими и понятными,
все время приходилось писать свои костыли которые держали бегемота на 3 куриных лапах :) *
* Нет я не говорю что языки плохие, некоторые вещи на них делаются легче чем на Ruby по этому я их не бросаю, как и не бросаю язык TCL, так что добро пожаловать в мою солянку библиотек*
* У меня есть еще 4 закрытых репозитория, которые я думаю открыть, ну да ладно, внимательно отношусь к объективной критике, буду рад по участвовать в диалогах ;) *
* Периодически буду что-нибудь выкладывать в процессе работы, то что я посчитаю нужным. *